PSVR隻Blood & Truth好玩

久違嘅PSVR強作，本身好驚係另一隻Bravo Team，嗰隻我期待好耐結果出得超垃圾，但見呢隻係由SONY VR World裡面隻短癮槍game “London Heist”同一工作室開發，就畀信心一試，結果完全滿足到「London Heist加長版」呢個要求，暫時除咗口水較多（確實有劇情要交代）就冇乜挑剔，場景多變化，可以無聊多手攪嘅嘢唔缺，仲有好多典型鬼佬槍戰片動作場面，例如第一身從大樓玻璃窗跳出，好此道者要入呀